\chapter{Kravspecifikation}

\section{Ikke funktionelle krav}
Ikke funktionelle krav inddelt efter MOSCOW princippet.

Must:
\begin{enumerate}
   \item GUI til redigering af 3D miljø.
   \begin{enumerate}
     \item Modul til placering af objekter i AR
            Denne del af GUI’et skal indeholde mulighed for at vælge forskellige objekter der kan placeres/slettes i real tid i en hvilken som helst butik. Data om placerede elementer skal kunne gemmes til senere brug og analyse. 
     \item Modul til visuel repræsentation af people flow/ofte købt sammen analyse
            Den visuelle repræsentation af det data der bliver analyseret vil bliver præsenteret, enten i real tid, eller som et stand alone kort som kan navigeres i. Det vil være muligt at klikke på de forskellige varer og få en bedre forståelse af denne varer, og hvilke varer/typer af varer der ofte bliver solgt sammen med.
   \end{enumerate}
   \item Android
   \begin{enumerate}
      \item Applikationen skal kunne køre på android da Project Tango er den valgte       teknologi til gennemførsel af projektet. Dette gøres muligt ved at bruge unity til at lave applikationen.
   \end{enumerate}
\end{enumerate}

Could:

\begin{enumerate}
   \item GUI til redigering af 3D miljø.
   \begin{enumerate}
     \item Kombination af Must sektion 1.a og 1.b
De to moduler beskrevet i sektion 1.a og 1.b kan eventuelt kombineres til et samlet modul, så det hele tiden er muligt at se resultatet af people flow/ofte købt sammen analysen. Eventuelt med en toggle switch til den visuelle repræsentation af analysen.
   \end{enumerate}
\end{enumerate}


Use cases:

